
Mongo db config
--------------------------

https://www.mongodb.com/cloud/atlas


clustur = database

>1 no menu lateral esquerdo database acess na aba mongodb user add new user com privileges read and white to any database


>2 no  menu lateral esquerdo network acess na aba  ip whitelist add add whitelist mudar para aba allow acess from anywhere 


Para se conectar com cluster


>1 no menu lateral esquerdo cluters iira abrirr infos do cluter na aba connect lhe daram 3 op vai na 2 coonect your application ira aparece a url de connect


>2 trocar no .env.prod ou onde quiser usar

